［求救］屋企有好多蟲

呢兩日屋企突然出現好多呢啲咁嘅白色蟲仔
有冇巴絲知道係咩嚟
我真係好撚驚蟲

蛔蟲，巴打係咪生蟲？

蛔蟲邊有咁細條

似蛆蟲 係咪屋企有食物壞左 自己又唔知
屋企有無大烏蠅飛？

屍蟲嚟架，係咪隔離屋死左人呀

飛蛾黎

咁撚恐怖

我都覺得似蛆蟲

想幫巴打查，應該係佢啦

諗起有單新聞話屋企樓上有人過咗身 但好耐都冇人知 直至有屍水漏左落下層先比人發現 嗰陣下層屋主話屋企多左好多蛆蟲
樓主Bless you

係到住左咁耐都冇見過有烏蠅
得我間房先有 間房又有野食

屌！係咪隔離屋死咗人，有腐屍

Btw 師兄你放寵物台係咪想長養

咁驚唔好嚇我 今晚訓唔著

冇

屋企住村屋最頂果層喎師兄 唔好尻嚇我啦

都是生命 不用分太細

真心要求救頭先又見到條

可能有死雀死老鼠啫

屌住村屋可能啲山貓帶左條屍去你屋企睇下天台有冇動物屍啦

屌你老母啲山貓好撚柒污糟
我隻貓半放養 嗰日行完街(山)坐落個咕𠱸 一行過有條細細地嘅蟲係個咕𠱸度

蛆蟲黎，我屋企假天花之前有跌落黎，上面有死老鼠

真係蛆蟲黎 可能有腐肉個啲？

我屋企都有，但好似幼啲，然後過多排就會有好多飛蛾

拍下隔離屋有冇人應門

下次開喺飲食台